喺屋企溫書?

人唔笑狗都吠
屋企人(尤其老母)一係睇電視一係同你講嘢
睇電視都重好啲~可以閂門
搵你講嘢焗9住應佢...
在佢睇來一個鍾可能先搵你講一句半句
但做緊嘢/溫緊書那個睇其實幾煩...

咁你想點

點解唔同佢講要溫書冇咩事唔好叫你？

回應就係「幾時有成日叫你」
其實數字上的確係
1個鐘一兩次~但專心做嘢/溫書果時1個鐘其實唔覺...
感覺就係成日講嘢...

想去圖書館...
但而家又唔想成日出去...

去商場殘廁

同frd夾租間工廈 又可以做炮房

租酒店
一個月唔洗一萬

出去Cafe溫書
深水埗有間二十四小時都開嘅Cafe
可以去嗰度

真

解決辦法有兩個
一係你搬出去
一係你老母搬出去

CHING真富貴

我有時直情唔應佢